科大畢業生自己反省下

今日喺科大嘅畢業生唔該自己反省下，
周同學斷送嘅係寶貴嘅性命，
你哋居然仲可以咩事都冇咁開開心心影相，
為冇咗個畢業禮而可惜？！
唔該豬大嘅人醒下，呢個社會已經唔容許我地可以好似以前咁裝聾扮啞！
我哋要為周同學討回公道！
黑警蓄意謀殺，阻礙救援！
今晚18區見

科大之恥

見你p牌幫你推 活於平行時空嘅人反省下

乜9呀 一定要喊哂口咁？ on99

痴撚線 人命嚟㗎

我地香港追求緊最崇尚嘅自由，畢業一生人一次影下相又有咩問題，唔好迫人啦。我相信有良知嘅大學生都唔好受

警察都有親屬既 當有10個親屬都成30萬人

唔好以為大學冇警察親屬讀

再加建制議員親屬

好多大學生都藍底唔出聲

新生小心識朋友呀

你都幾撚冇人性

今朝嗰班master phd 黎 好多nds

我今日有返去係火雞度放白花。
經過幾堆影畢業相的，都係講蝗語的內地生來。

朝早grad個班係nds，但本身晏晝grad個班肯定係local，因為我係其中一個。
番到去見到有幾多人會戴口罩，會為手足心痛，心照啦。
個個正係打卡影相，甚至宣布取消畢業禮後，聽到嘅反應只係覺得＂有冇搞錯＂。
一邊有悼念儀式，一邊就平行時空咁嘻嘻哈哈影相。
冇錯畢業一生人一次好重要，但人命都係得一次，失去咗就係失去咗，點可以仲有心情繼續畢業禮？